呷男朋友啲細佬醋。。

男朋友係大哥，屋企有三個細佬
基本上啲細佬係佢由細湊到大所以佢好錫啲細佬
佢最細嗰個細佬都18歲但佢仲係同佢三個細佬瞓一間房

我最唔鍾意嘅就係佢哋全部都唔介意喺我男朋友面前換衫！！
平時又喺房到著勁sexy嗰啲孖煙通啫係預你飛Jer嘅質地會不自覺露龜頭同春袋嗰種
而且佢啲細佬身材都好好
我知道佢應該唔會對自己個細佬有咩幻想...
但我真係好唔鍾意...
點解咁大個人都仲要同幾個細佬同房棍撞棍？屋企又唔係無錢到咁！！連我都睇到扯晒旗！！
究竟係咪我太敏感？

唔悶我都悶

gay post

抄都改好d
飛jer

睇到換衫仲以為你話你(女)換衫，跟住我又唔明咁即係呷咩醋呢？再睇落去點知又係gay post,屌你老母

喱屎質地,成條Jer型凸晒出嚟

想知男仔會唔會對屋企人有性幻想？